2019聖誕交換禮物 (冇圖)

嗱~聖誕節就到喇
相信大家都煩緊買咩禮物好
等我比少少建議大家

通常交換禮物嘅Budget 都唔多，得個$50/$100，買份正經嘅禮物又唔夠錢，買啲伏野咩廁紙/牙膏/六合彩獎券嘅話，收到嗰個只會好無奈又浪費咗啲錢

所以！！！！！！！！！！

今年大家玩交換禮物🎁 不如將啲錢拎去捐俾手足 捐去星火又好點都好，幫下手足點都有意義過買啲唔等洗嘅嘢
集腋成裘，一人捐$50 $100，加加埋埋就好多架喇

大家準備開心過聖誕嘅時候，請唔好忘記有班手足俾人拉咗冇得同屋企人同朋友同另一半過冬過聖誕

呢個聖誕大家儘量洗少啲錢啦，要食飯食聖誕大餐都記住去黃店食

光復香港
時代革命

(第一次開po排版奇怪嘅話請見諒)

支持!
推

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10
開po冇乜人理係咪正常架

P牌推

點先可以推俾多啲人睇到

聖誕就到喇 推啊

覺得自己好白癡 自己同自己講野

幫推

多謝你

推

繼續自己推

再推

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

終於推到第二頁

幫你推

輕輕一推

推！樓豬！我跟！

點解唔買光時coupon

樓豬可以考慮光時coupon

好！多謝你

係喎！差啲醒唔起
一於一半捐星火一半買光時coupon

真。冇伏嘅禮物

甚少玩交換禮物
一班人買無聊嘢，拎返屋企變垃圾

agger
中學個時玩交換禮物R爆頭都唔知買乜好
買隻杯啊諗住叫實用啲，但人地成屋都係杯又唔會用
買伏野又嘥錢。。。聽過有人買hair gel俾女仔fd交換禮物
錢唔係咁嘥嘅用喺啲有意義嘅野到好過啦

我見過最好嘅提議嘢係買八達通（$50或100）
男女換到都一定啱用，又可以退款
但今年党鉄出賣港人，不了
反正又唔係耶撚，唔過節又如何

今年聖誕一於捐錢幫手足

光復香港
時代革命

再推！捐星火！
買光時coupon！

光

復

香

港

時

代

革

命

買光時coupon 可以俾你朋友自己簡要邊款飲品 邊包薯片唔洗煩 省功夫 又唔敢話你hea

啱啊
又可以拉多啲人支持光時

推唔郁

幫手推啊

一推再推

謝

好感動

送 痴文宣套裝

無知一問 想知道其實交換禮物係幾號？